有冇手足已經好期待荷蘭叻主演 賭城群英會

一向備受網友愛戴的「阿叻」陳百祥，雖然上星期做英格蘭足總盃決賽嘅旁述做到網友們罵聲四起，但似乎TVB收到大家對叻哥嘅「愛」，決定將去年由王晶監製，差點淪為「倉底劇」的《賭城群英會》在今個月19號首播

唔係新會然都應該睇過荷蘭叻以前啲賭片幾撚好笑

會唔會食枱食咪先

雲石做嫁喎

有冇手足今晚趕返屋企睇

留明等睇變神劇 又mok連登仔排牙